{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090008",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "여주 모닥"
    },
    "text": "文字数を増やすため、モダクは驪州で雰囲気を出すことのできる飲食店の一つです。チキン料理で有名なこの場所は薪で焼いた鶏を使用して特別な経験を提供します。薪で焼いた鶏は、不必要な脂は除いて肉汁を閉じ込めてしっとりした味を感じることができます。驪州もち米のご飯と多様なトッピングも一緒に楽しむことができ、オリジナルとペッパークリームなど多様な鶏料理のほかにもサイドメニューと主流も多様に準備されています。モダクは旅行やデートだけでなく、家族や団体との会合にも推薦しそうな食堂です。予約は電話で可能で、遅い時間に訪問する場合、電話をくだされば事前に予約してさし上げることができます。追加で、もち米のご飯を追加で注文したり、別々に炊いたご飯を提供しない点、そして売り場の運営時間や位置情報も提供されています。最後に、メニューと価格情報も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "モダクは何で有名な飲食店ですか？",
            "answer": "モダクはチキン料理で有名な飲食店です。"
        },
        {
            "question": "モダクではどのような特別な経験を提供していますか？",
            "answer": "モダクでは薪で焼いた鶏を使用して特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モダクの薪で焼いた鶏はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "モダクの薪で焼いた鶏は肉汁を閉じ込めてしっとりした味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "モダクではどのようなトッピングと一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "モダクでは驪州もち米のご飯と多様なトッピングも一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "モダクのメニューにはどのような鶏料理がありますか？",
            "answer": "モダクのメニューにはオリジナルとペッパークリームなど多様な鶏料理があります。"
        },
        {
            "question": "モダクではどのようなサイドメニューと主食が用意されていますか？",
            "answer": "モダクではサイドメニューと主食も多様に準備されています。"
        },
        {
            "question": "モダクはどのような場所で利用することがおすすめですか？",
            "answer": "モダクは旅行やデートだけでなく、家族や団体との会合にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "モダクは予約が可能ですか？",
            "answer": "モダクでは予約が電話で可能です。"
        },
        {
            "question": "モダクへ遅い時間に訪問する場合、予約は必要ですか？",
            "answer": "モダクへ遅い時間に訪問する場合、事前に予約しておくことができます。"
        },
        {
            "question": "モダクで追加でご飯を注文することはできますか？",
            "answer": "モダクで追加でご飯を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "モダクは別々に炊いたご飯を提供していますか？",
            "answer": "モダクでは別々に炊いたご飯を提供していません。"
        },
        {
            "question": "モダクの売り場の運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "モダクの売り場の運営時間は提供されています。"
        },
        {
            "question": "モダクの場所情報は提供されていますか？",
            "answer": "モダクの場所情報も提供されています。"
        },
        {
            "question": "モダクのメニューと価格情報は提供されていますか？",
            "answer": "モダクのメニューと価格情報も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 522
    }
}